緊急！！ [正視聽] ！！國歌問題

估唔到呢首歌凝聚咁多手足
但係 佢絕對唔係一首 海闊天空，無盡 個類既打飛機歌！！！！

希望咁多位手足盡快背左佢 之後每次唱 就好似國際咁 例如美國
右手放心口 個身唔好搖左搖右 唔好再拎手機拍片 眼望前方
咁樣做既文宣絕對係最好 最有傳染力

記得 唔係打飛機歌黎架 我地未贏架

示意圖

自推 1/10

上網好多片都係變哂感情歌咁 左搖右擺 成個感覺就係打飛機歌
世界上冇一首國歌個身體會咁

唱既心情應該係要記得 幾千人被捕 死去既手足 而唔係笑笑口咁唱

自推 2/10

依家個感覺真係打飛機歌 唔該懷住我地手足被捕既心情去唱啦

無錯 推

自推 4/10

要尊重國歌

推！態度正確，國歌要有國歌樣式

係呀 但係好多片段大家個樣唔係太嚴肅 仲見到有人邊唱邊笑
對唔對得住被捕手足同烈士呀

如果要唱打飛機歌 我唱海闊天空唔好

首歌我聽咁多次都只會越聽越凝重，諗唔到點解會開心

我已經係右手放心口唱

同意 要壯重d
唔係扭扭擰
又鳩嗌咁
人地係有節奏高低

正確，咁多位請盡快背歌詞 下次唱唔好再拎手機出黎拍片睇歌詞
國際文宣會冇傳染力 人地唔會知你做緊乜

啱

的確 唱歌技巧就慢慢啦 唔重要
首要目標就係背歌詞 手放心口唱

自推 5/10

自推 6/10
唔好留個正皮就算 幫手推po置頂

如果要唱打飛機歌 我唱海闊天空唔好

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

推也

有冇識吹風笛巴絲可以係遊行中吹出呢首歌 個場面一定好振奮人心